內有丁圖

首先真係要講埋對唔住先
唔好意思呃埋你地入呢個post

我冇野講

搞錯呀....